Raya and the Last Dragon今日出，唔知買唔買好

Disney又要人加錢買Premier Access先俾睇
唔想買又要等三個月先有得睇

入戲院睇

戲院未開返

睇咗？